每日浪費至少三小時坐交通公具既入一入黎

番學放學坐車加加埋埋三個鐘好辛苦
腰都就快爛

住hall lor

牙蘇仔住老母個閪就有份

行返學20分鐘

行反工5分鐘

咁你都浪費左唔少時間啦 3個鐘算係乜

仲唔努力讀上去仲有成世你捱。
你屋企大把錢另計

日日同人逼地鐵，想坐下都冇得坐

大西北？？